[集思廣益]依場運動已經到左樽口位

今日係一場災難
已經變左一場同黑警互隊
反而幕後個班人仲係無野
唔止咁 仲有內鬼 造就我地互相猜忌 我地今次損失慘重 行到依個階段 已經到左樽口位 眼見好多示威者都係中學至大學既年紀 即將9月開學 依場運動唔太明朗 班狗已經失去理性 今次佢地非常有策略同埋行動力 好似多左班新血?

警犬係佢地隻狗 我地用好多心力去同佢地互隊

我既問題係： 點解示威者唔去搞林鄭個班人?
扔雞蛋又好 等班警保呀林鄭佢地 因為始終你地同警察冚 啲藍絲係幫警察 仲引起大量仇恨 專搞啲高官 反而唔會有咁多仇恨